{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015995",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "피자리아고"
    },
    "text": "江原道鉄原郡葛末邑に位置するピザリアゴは、手作りピザ専門店です。 店内では生地とソースを直接作ってピザを提供しています。 ご注文のピザにはサラダが提供されます。 軍人の方々と団体注文時には別途のサービスが提供されます。 すべてのピザセットが可能で、配達時にはクーポンが提供されます。 テイクアウトの際はLサイズは3000ウォン割引、Rサイズは1500ウォン割引になります。 ただし、重複割引はできず、週末はクーポンの使用ができません。 店内への駐車は20分まで可能で、週末と3日、8日の市日には無料駐車が可能です。 お店は新鉄原郵便局の向かい側に位置しており、営業時間は毎日11:00から21:30までで、毎週月曜日はお休みです。 メニューとしては、マスターピザLが29,000ウォン、プレミアムピザLが25,000ウォン、スペシャルピザLが23,000ウォン、クラシックピザLが21,000ウォン、オリジナルピザLが19,000ウォンです。 その他にもスパゲッティは6,500ウォンから8,000ウォンまで、ウイングとスモークチキンは7,000ウォンから12,000ウォンまで、飲み物はコーラとスプライトLは1,500ウォンから2,000ウォンまで、ピザセットは24,000ウォンから29,000ウォンまで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピザリアゴはどこに位置していますか？",
            "answer": "ピザリアゴは江原道鉄原郡葛末邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピザリアゴの営業時間は毎日11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴは週に何日営業していますか？",
            "answer": "ピザリアゴは毎週月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ピザリアゴのメニューにはマスターピザL、プレミアムピザL、スペシャルピザL、クラシックピザL、オリジナルピザLなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴのテイクアウト割引はどのくらいですか？",
            "answer": "ピザリアゴのテイクアウトの際、Lサイズは3000ウォン割引、Rサイズは1500ウォン割引になります。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ピザリアゴでは軍人の方々と団体注文時には別途のサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴの配達時には何が提供されますか？",
            "answer": "ピザリアゴの配達時にはサラダが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴの駐車について教えてください。",
            "answer": "ピザリアゴの店内への駐車は20分まで可能で、週末と3日、8日の市日には無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴの近くには何がありますか？",
            "answer": "ピザリアゴの近くには新鉄原郵便局があります。"
        },
        {
            "question": "ピザリアゴのクーポンはいつ使用できますか？",
            "answer": "ピザリアゴのクーポンは週末以外の場合に使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 396
    }
}